Iq題 好好笑 小明有日見到個女明星 係咁話幾正幾正 大家估下佢見到邊個？ 笑足小妹兩個鐘

第二頁開估 保證高質 兼好好笑
請預備肚痛藥 因為會笑到肚痛

好好笑

陳國邦

估到未
係咪已經開始忍唔到笑

Nonono 比呢個高質好多

大家需唔需要tips

冇紙巾就問隔離借住先
因為會笑到標眼水

我而家一路打字一路笑到手震

D路人以為我癡左線 笑死

李斯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

冇d新意

比個阿婆挖住我

有冇咁好笑啊

堅好笑 而家搵緊廁所xdddd

好啦 開估！！
答案就係謝安琪
[size=10]kay tse 即係幾正[/size=10]

勁

Ok

唔知有咩好笑

恒大杜sir